係街見到啲大肚婆，就會諗佢點同佢老公扑野

跟住啲精係個閪度流番岀黎
一滴，兩滴，三滴

讀書時候miss大肚第一時間心諗點解佢都有人肯扑

聽聞同大肚婆做愛好爽
對波會變左超級版

然後樓主就俾個閪催眠咗

咁多幻想

谷奶丫嘛

大佬，你唔好咁痴線啦

大肚婆唔鐘意人地讓坐都係唔想人地幻想佢同老公扑野既情境

漏奶先尷尬